砌機 ROG STRIX Z370-I GAMING裝唔裝到SCYTHE BIG SHURIKEN 2 ?

想砌ITX機用9代U 揀緊料 打算用rog z390i + BIG SHURIKEN
但ASUS塊板好似好大舊散熱片係度.驚頂住風扇，唔知裝唔裝到 BIG SHURIKEN？ 有無巴打砌過？

標題錯左. 係Z390-I

推 真心求答